無去izone hk concert唔使後悔

就算終於唔使on99望住影像 而係可以超近距離望住活生生既周周權f笑住向你揮手 都只係瞬間快慰黎姐 離場搭車返屋企興奮感漸退個下實好down 所以完全唔需要羨慕lol

屌能死你條仆街。。。

55

老斬認同

之前試過睇其他團
清講得完全冇錯

咪貼啦

show blocked user - 歌神張學友

食屎啦

呢個會係我最後一個回覆 再見大家

其實所謂偶像咪又係人一個 都係由血肉骨組成姐 都冇咩好迷戀

好想咸

25 jai

幾千蚊有好多野可以做 食餐好既 用黎做考試費 炒股

1.6K都OK

可以call好多次G了

8月3號米比我見到你

又改

到時見

完全係overrated

有女女請我去睇

食屎啦GF黑

櫻真最高

收聲啦唔想知

儲起左留黎同女朋友求婚

過咗去 我而家正氣大師

我諗住用汽水蓋算

炒完股賺錢再睇周周個屁股蛋

再見到你回覆咁點先

你有資格話人咩

佢屁股蛋咪又係會噴射糞便

姓安定姓崔架

不會 他會噴糖果

你又係度嘅

唔會 會漏水蜜桃汁

我專職周你條25

我食佢D屎

他😨

是9但啦

你會唔會射精她的屎...

成堆痴漢圍住個未成年少女興奮地拍照

都唔係好cute姐

你冷靜d

自爆

紅衫=我